為咗環保，我決定以後堂食都用外賣餐具

一陣海龜唔小心食咗洗潔精落肚點算？
俾野插著個鼻都可以夾返出來，中毒可以即刻死，兩害取其輕

洗嘢要用好多水好唔環保

為左環保係應該一日只食一餐,仲要唔應該食咩韓燒打邊爐放題個堆
用好撚多水洗,菜來貨又用好撚多膠